黃絲最中意嘅蘋果日報對Hunter Biden單嘢提都唔提, 反而就提The Simpson串Trump呢啲花邊新聞

肉酸到呢

你頭5隻字就係冷嘲熱諷

寫同唔寫分別

就係惡意分化，同善意批評既分別

其實唔寫都一樣表達都你想表達既野

一直都話蘋果唔捧得咁高
下場咪就係屢勸不聽兼被屈毛囉

已退訂, 根本蘋果好鬼, 操控輿論.